[A/I]《Another Eden：穿越時空的貓》(40) 重遇老母 東方後篇

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

Q&A

Q.建唔建議首抽?

A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好

A. 求其執一隻96分以上都可以開 刷一次十幾廿分鐘
下面係最強角色分數排名

Q.有冇得同人玩?

A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

(其實都可以既 大家一齊開心. 不過唔知會唔會引起其他人暴動)

Q.副本係咩黎?

A.係次元裂縫入面可以打到角色既職業書,升星書

每日0500、1100、1700、2300時會回復1張綠票1張紅票。

打完第11章,係次元就會開放HARD難度

打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(更新國際版V2.1.4) (取自巴哈 貓友)

Q.爆左主線之後有咩做

A.百討 釣魚 外傳 礦坑 清票 隱王

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?

A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升5星

A.升啦, 推薦升男主,大波艾美。而青蛙,海蕾娜,莉卡, 魔王 都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有. 而邂逅角 (阿佐美, 迦琉, 思琳) 優先用夢書升5星 因為你唔會有機會抽到佢地5星

Q.邊到打最多經

A. 封域打經驗關 有紅票綠票版

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?

A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題

A.力量-物攻

智力-魔攻,補量

耐力-物防

精神-魔防

速度-行動順序

幸運-爆擊率 (法師法攻本身冇爆擊 升幸運聲稱可以減低被爆擊率)

Q.有冇攻略網站推介

巴哈

問問題工具

Q.仲有冇其他野要注意?

A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有廣告10石拎,總共30石

Q. 可唔可以用電腦模擬器玩?

A. 可以, 但係如果你用模擬器平台玩但係出左任何問題, 官方都有權唔幫你． 同埋如果有人想同一個帳號又玩模擬器又玩手機，建議唔好, 24小時內只可以引繼 3 - 4次, 第四次 好似 會被ban 24小時.

睇住攻略打輕鬆啲

LM, 繼續劇情

開未 dllm

開咩

垃圾日服

慘到

lm 無課應該抽咩色？同埋要升咩人上5/as？thx

新手留名

Lm

lm

想問自選 有咩建議

雷刀晶弓

抽咩先 自選定四屬簡一

抽四屬簡一

抽你屬最少有嘅角色 就ok
因為費事加16天/冥

有釣魚妹未

想問課左2000優惠石
但都收唔到自選券既 有冇大佬知點解

日版送好多野

LM

想知晶弓 係應該點玩法

上年6月中all in晒抽茶壺
而家又2萬幾石

抽完自選pool先有 唔係課就有

港版呢

減完1未

等國際版出AS時雨就有

新手一問
自選Pool要去到某一章先會爆出黎？

之前出BUG,你應該ALL-IN

我都唔知，正如我都唔知雷刀點玩，但我陣間就課金一樣

Dllm好想快d玩新主線但未收工冇wifi更新

差風精未打喳，個黑洞又細返d

都仲係覺得as雷莉一般般

溫馨提示,
個自選可以2月中先課,咁就最遲3月中先簡都得,

今日課,就最遲2月中前要簡

咁樣好過自選完,下次必5抽返

想問點解我搵唔到自選券個位比我課金
已經打到58章
課左限定2000優惠石

比下意見送個隻五星抽邊個pool

正常黎講,抽蛋位第一個-星夢之相遇,嗰個用課金石抽,抽完同位置就變左自選(30日內要簡),

得左啦 唔該曬

精鍊果到勁LAG

夢見入面既星夢之相遇咪係囉，應該第2章已經見到

唔洗太早揀，deadline前抽就ok，因為你推主線會拎到好多石，抽哂d免費石再上黎問揀邊隻

地，搏茶壺

入面得風拳冇4星
自選係唔係揀風拳算

我風拳4星左一年都仲係4星
未更新得雙子同風精過唔到

加埋星天大地 有多500石

一星期先得1500

賈德5星幾撚勁又

AF要咁樣按
EX -> 炸彈 ->炸彈 -> EX 不斷LOOP

有自選異節加夢書 我收貨

佢淨賠1000?

個未東好多野

終於放工玩左一陣，d感覺 返返嚟，
唔再係每日清票同抽天值過日子

先課為敬

新手想問問彩虹光輝水滴抽咩屬同自選揀咩比較好?

as維娜 爆機 風隊

現東下修咗未？

終於跑完個劇情, 馬後炮都係咁話, 最後唔太意外

Dllm真係中紫央

4屬可以簡 風
自選可以等一個月睇下你抽到啲咩

一維修完就入終境 我愛wfs

係

頂, 雪乃第三個任真係好失望, 都唔關前面果2個事

as專武

未東有幾多章？

Nmsl

岩先跑晒 應該去到74

好日都唔開聲
玩新章開聲就冇聲

標準答案：推主線>拎石>抽角>deadline先抽自選，睇手上有咩角色再決左自選

你依加太少角啦

唔chur爆點開副本燒票？

Diu 7點先開始打，玩到而家先入妖魔皇宮

好似話夠碎唔駛入演唱會
有萬幾碎

你嗡乜

唔知點解get錯左狂副本拎石刷演唱會

海洞唔先制要400速先唔會被果隻19超車
得稻草人先做到400速....

1T輕鬆

強化冰弓武 個材料邊度拎？

夾硬谷做到

屌, 靈晶煉成好複雜, 睇到1999

有無人知演唱會首歌咩名

學妹差一滴先1T
睇來要攪埋件渾身防具

隻角本身有堅持
再用章+靈晶
係咪可以死完又死死完又死

有d靈晶解放之後

哇頂, 好耐都冇入過

255......

車, 雙徽章255天全屬性+10, 咁大把角都得啦
問題國際版未有呀嘛

好耐無玩
而家係咪仲係每日清幾次票
然後AS書等運到咁
果陣係咁重複到有啲悶就無心機開

佢地呢排廣告打得好癲

依家國際版
現東 古東下修左未

有新主線玩Ｄ感覺真係返哂黎 但次次都咁短好到喉唔到肺

下修d咩？
寶箱碎片多左算唔算？

火...皓月+16天

50骨/益力多變10個換幾時改

未

比我講中
不過我都中16天

笑撚左, 巨魔怨念講一句男爵就轉軚, 尚書大人真機靈

健檢圖生產器：

刷咗幾耐

笑草刷到笑
恭喜

恭喜曬

紫央專武戰咩事開水zone都可以反擊3000千血

要用魔法隊打, 你物攻佢佢會反到你變傻閪

用魔力寶貝既語言, 佢長駐攻反, 受到物理攻擊就會大傷害火屬物理反擊, 但唔識魔反

搵到攻略了，雪乃招雪人真心笑撚左光速秒殺

請問紫央AS靈晶有無咩建議,雖然無乜上場機會
單純鐘意隻角色

我究竟睇咗啲乜

呢D係無

都唔係架 有啲好撚低速 幾時開始你覺得400速係咁易 雙章好多都係得300幾

有冇高手知雪花礦石 係邊有
係崑崙山打極都唔出

地下閃下閃下果啲

痴撚線 阿婆都唔放過

要入新既崑崙山既暗道架

舊崑崙山冇 唔知你地開左未

想問新既崑崙山係咪要繼續打落去
利申：打到67章

龍槍想谷精 但速度好慢

點分配最好

尾王首歌好聽到

隻game玩玩下無聲

異境hard火山手環，兩星期刷完+30精

你值得擁有

有 以家咁樣 但速度有啲慢

重新讀取2g既野

伸利我就係成功的例...

推主線啦 會開到咁

屌 我都係247 有咩所謂 有幾何俾人超速

咁夠洗啦屌，其實徽章都唔洗，用mp消耗減少/mp增加 好過啦，刷紅綠票清哂道中

Dllmcfhcnmbnmsl

點解唔用劍角用全體劍

上晒3粒虛無之力配會心 100%爆擊

下下4萬傷 技都可以懶得撳

又要刷笑草了

雷屬武得刀拳鎚

刀就雷刀用 拳就大人メリナ 鎚一定係as普萊

燐洞地牢點普攻呀....佢依家成個轉篇橫掃喎

日服咁多角大把角橫掃 你呢條片係刷地圖怪咋？

熄wifi再開game得咗

第二次見獄長

未來係咪剩係執變種石+KMS/體育館就夠?

點先去到體育館打fear?

未東執變質石換炸彈開新區先
新區用變質石換ID卡開埋KMS區
之後有npc送一張體育館飛，再下一次要換飛就要變質石30石

應該類似係咁樣，有錯勿屌

真心終境仲易出過依條友

要換炸彈，炸咗條路上到去先
第一次有個細路會送一張票俾你去體育館 之後每次上要30粒石換票
提一提隻fear 唔降力即秒，一係用af 直接殺

如果唔降力
用盾要用咩盾

冇研究, 一開波諗住平砍俾佢一下秒咗全隊, 之後RE就直接開AF殺咗就算, 印象佢血唔多
體育館我都係免費入咗一次就算, 睇番佢個箱都係出三種硬玉, 夢書, 上級卷唔太吸引

我開左條路，但冇人送野俾我

我玩咁耐真係遇過一次典獄長

好似要開完路既下一次再入未東先有

想問維修完中左bug點算

退款棄驚保平安

你地未東用緊咩隊，我而家係用突陣+水槍+男主
求參考

雪乃偽娘月華水弓，打支部boss 1t
潛解 東方 hp最大弓 激流弓，雪乃裝冰弓渾身加粒mp消耗倍增傷害+15%果粒石

我玩左年半,都係第一次拎白票見過,
我仲要唔識,當平時副本, 諗住去到BOSS前(有提示), 先返轉頭簡,
就直接出左去.

之後就無見過

兩年前點退 退到唔知夠唔夠買架車呢

2周年仲有咩更新

邊度整？

九死礦石係咪打未東獎勵岀？

古西雷 vh

玩完第一部 味出第二部就停左

岩岩回鍋 抽左10抽 中左隻晧月 同有張自選卷

想請教下係點樣升AS?

目標係想升 晧月AS 芙朗AS 同麥提AS

呢家應該點組隊/同做D咩?

暫時推緊主線\

thx

有hi排

新手 想as就抽 前期太高成本 但照答 要刷vh關隨機獎勵出既異節5本 加5本夢書

呢加建議你去買個多石帳再抽過 因為四不像 但你為睇劇情換隻雷刀加瑪利都過到晒既

Thanks 巴打

估唔到棄驚個時都叫玩到爆機 呢家去番新手

隻驚啲新野多到 唔知要花幾多時間去pick up

不過應該唔會買石號啦 以前課左都唔少金

咁少角都課左金

Btw 得瑪莉得天下 機械人磨都磨得贏 活動配布角仲要咁勁

慘，清明都唔知打到未

邊度有得睇未來東方武器+10後既能力？

原來發光哥布林只要高速過佢打佢一下就唔會走

180石或者祈求落雨啦

呢隻垃圾同真風精雙子差十條街, 唔駛精煉靈晶都輕鬆過

當每場有10
都要18場

平時用開呢隊
頭先一野十抽出2隻5星補師
杜拿利斯同由奈 升邊隻換上去好

係咁既咩咁既話低配版帶專武獨眼先手去刷異境都得啦

我重特登用夢書升左as風拳

無所謂啦你d角色都升到80lv啦

原版由奈要升埋專武，有排練

咁睇唔開

你係咪好彩咋

之前上黎問過話唔work架喎

唔知 見你地原來又唔係 但我次次都係咁

刷異境武真係刷到出年 一場先得一個重要物品 +2升+3都要12個 係咪痴線架

新手岩岩入坑，想問下依家BANNER D 角色有冇話邊隻比較勁，值得抽？

不如齊咗角先啦

養生護肝

個post推得快咗咁多嘅

17本空氣精靈異節了，遠超同齊，她太愛我

打到粒會心礦石
慳番180舊垃圾
想整個普攻魔獸王玩下

之後會成日見 最難出係＋15%傷同背水

啱啱先打完後篇

好煩呀, 地牢出三隻怨魂要等佢上三次咀咒

威力排行榜國際版有d未出

立繪在此，睇岩邊隻好J

點解佢安娜打隻隱王破陣有成3千幾萬?

真係唔想釣呀搞唔撚掂

我都係追下進度算 岩岩先打無貌同變身史萊姆

金鋼武第2把又要強化

突然搵到人生目標

安娜係未有チルリル時代係最高傷

第一代一拳超人係章魚as

第二代一拳超人係安娜as

第三代係チルリル

第四代根本係皇女as + 風拳

三千萬好少啦

唔係少唔少問題, 係我分享完HP最大同水劍都係破陣2千萬, 佢足足多我成1600萬唔知點嚟

佢有2隻降水耐wo

跟到十足十隊伍
我發現漏咗喜歡甜點, 加埋俾安娜都係2500萬

唔該哂巴打，睇邊隻勁都冇用岩岩掉哂落海了

性格系列靈晶超級有用

靈晶？

裝備？

天值？

點開？

左邊牆條木柱點下佢

換晒道具 圖鑑全開
易釣嘅都100釣收晒石
正式結束釣魚

未東防具要整爆

副本入左兩次伊斯亞都冇人送飛俾我去體育館既？

條仆街收撚左我張id卡唔開路俾我去kms

下一場先得

係伊斯亞個飛船隔離拎
小心體育館fear 怪
我差啲一下比佢秒左

上左伊斯亞先拎定係下面條村拎？

伊斯亞

Dklm

今晚有票試多次先，我頭先行左一個圈都冇

隻fear係咪普通隊都可以af 1t?

終於

冇貓刀跟唔到

打左幾耐，見佢又回血又開陣咁好似好煩

後面加埋喜甜 2500萬

琴晚換裝攪左成晚，今朝打左十幾分鐘就過
全靠未東新靈晶。
網上睇到個打法，自己再改少少。
安娜，物防，減智，減攻，loop
低速瑪莉（～200), 後手拉陣，回血回mp

可以參考一下

睇左好多攻略，發現非潛能靈晶打法中，只有專武瑪利&專武聖騎係必要

磨隊？

後尾發覺用大聲斧放後排都可以儲珠，常註減物耐，好好J

係喎, 成日唔記得呢隻嘢

唔係 你打唔死佢嘅 都有機會走

冇你

.

學妹1T

開左4個靈晶位 係劍角都可以全體100%爆 打4萬傷

呢個王邊度黎？ 好似個個都搵佢試刀咁

會心係咪起碼上三粒先有用？
定1會心，2普通潛解

有冇一TEAM終極懶人可以打Q哂後篇果幾個地方仲可以1,2T平砍打爆埋幾個地方FEAR
雛+摩瘦黃可以無視全部小怪, 但FEAR要轉嚟轉去好煩

有冇未東 潛能解放 攻略，

用開傷/痛靈晶，佢普通潛解只係有機會上毒/痛，無咩用，唔知用咩好

未來東方副本

可以參考呢度

未開到，俾條撚樣食卡

用硬珠就潛解，毒痛就上鳩野

雷刀加蘋果 換蘋果上黎-90% 雷刀一招清 Fear

雷刀加月華as加貓刀 1T 貓刀上傷 月華-物防 雷刀出雷屬

後篇咁快想平A會唔會貪心左啲

但我又真係有 不過打拘問獸會俾啲靚反打兩野 要蘋果換瑪利回血/esメリナ高速回血

雷刀可以1T 皇宮地牢體育館燐洞FEAR?試下先

非必囉不過有佢放珠可以快d收工

非潛能靈晶好難秒架喎

可能要加多隻上痛 /上斬陣 要貓刀一齊輸出

冇

我係咪做漏左野？

要過一次kms先

買左ID Card 未？

咩呀, 右下角喎支部

想問下而家快速引繼係咪仲用緊3個account嗰招

你靈晶用咩同埋精鍊啲咩?雷刀用咩武器, 我打燐洞果隻打得1半血

我想去體育館打fear

你係唔係未開KMS支部?

啱啱入左第一次

有冇升專武嘅良策
升好慢

打封域

雷刀 as 166 同月華as

3抉痛就得 你冇166要用斬陣就要配晒會心加15%爆

月華都係3痛 武器一定要上翠晶刀 一定要上到抉痛俾條蛇

之後你理論上你有166必爆/斬陣配雷刀自己爆擊會打到8成 你未255 4靈晶算係咁 你放多隻原版會長尾刀就得

會長又可以插hp 最大時加傷俾雷刀 呢3張圖靠佢地刷就夠 唔使轉隊 想長刷唔食飯放多隻蘋果

我把雷刀仲係+0 仲差幾千血先殺得晒 你放多隻會長就夠

風屬打皇宮同燐洞好好用

你呢隊點打地牢3隻FEAR?

月華as招 焰鬼羅傷紋

你月華速度咁快邊個上痛俾隻FEAR?

唔係喎, 都係嘥氣, 166AS有一次必爆根本就跟唔到

唔使上都打得死 但一定要上到斬陣

冇必爆咪抉痛3粒配會心囉

國際版邊有開到4個靈晶位

潛在靈晶未開咩？ 配+15%會心率喎

好鍾意呢首BGM

呢個係普通潛解礦石？ 放後排都可以buff埋前排？

西方boss戰仲好聽

冇嘢上痛, 我用埋風補必爆加埋斬陣先打20萬
你係咪記錯咗咋, 你有其他嘢上痛呀話, 單靠月華大招310速邊打得死隻FEAR呀

是的

你打邊隻fear呀？

如果未睇個hints
點個裂位得唔得的？

難約個d呢

冰獄鬼
風補+專武蝶火+空氣精靈+AS夏濃,
只要風補一下補到3000血就穩贏

等埋第6話果粒暴擊晶

玩左無耐，過左22 章，啱啱拎到大地金屬，有冇話整邊把武器最好？

用普通打法好唔穩定，血量計錯少少都要重開

見到人地用協奏果隻男角尤利，輕鬆過

雪乃評價好高，好想all in 抽佢
但之前好似係到睇過有巴打話準備留石2週年，all唔all in 好
(水系得隻水法，岩岩開波既新手

2周年仲可以出咩? 自選到當期角?

覺得靚鐘意就抽 基本上新手事但中一隻都爆到主線

冇所謂，因為中後期有更好的，會替換掉

尼姬as點用？
打2打比人打一下就自己暈

雪乃是好，不過2月才關池，2周年好似是1月29號，不防等多幾日睇下

收到，睇埋其他意見先，唔該哂

唔該哂，我再等等

隻game既核心必要角都係得果幾隻開陣角 其他既都係錦上添花 所以想最抵既就抽果幾隻

想問下有冇特定邊幾隻？
我前個幾頁睇完，都係打算跟評分表去抽角

陣角都係得果幾隻 但想抽既可能要等多幾個禮拜抽幻魔陣
評分表有啲係日版既未有住
都係果句啦 新手鐘意就抽 無陣角最多打唔贏大後期啲隱王（6/70章）既事

請問下遲d 現東既辰之國上級靈晶係咪會由50個瓦洛多減到20個？好似聽人講過..

日版係轉篇推出後2-3個月先下修

74章體育館會bug背景聲，去到邊都有d歡呼聲好撚煩

咁耐

唔該晒巴打，最後整左把刀

認真 有風拳加皇女as你夠打98%王

同埋

想抽實中架咩

116

未來東方AD 海洋武好撚柒唔想整

打左幾場未東，開曬4個地圖同武器素材（好快開曬，本身以為開每區都係刷一段時間，依家長打kms分部）

終於知點解下修古東同現東，根本之後正常唔會有人打

未東每場先執再8粒，每樣野又180先換到，換野都換到2046,
仲要結算報酬都有古/現東既靈晶

但佢好似唔會跌虛無之力, 想要就要打現東

其實50骨&先進土偶換既野係咪冇撚用

新手想問D 遇敵率UP/DOWN既礦石 強化係邊D靈晶度 比較好 同埋裝2粒 效果會唔會疊加?

140天基礎60lv吸經驗裝都已經257速

61lv, 64lv各點多10速去到281速

可以裝全能之力(東方)幫雪乃抬橋，刷未來東方1T fear & boss 輕鬆

稻草人真心好用

你點組隊?

之前水槍都比人吹到屈機啦，已經out左
按呢個遊戲既通漲率無必要抽當期強角，有愛就抽，話知佢勁唔勁

你冇水陣？每回合自動補血應該唔會暈

建議你去youtube搵「但丁紅茶」既片

As水槍勁到癲喎

好複雜 唔識養 係唔係升到80就拎去轉身加天值？

未來東方我都係抄依條片

不過我用草人代替由奈

國際版玩家表示：原版水槍已淪為清怪師

我平常升到69lv-70lv就用經驗卷谷上80lv轉生，大約用23-25本上級經驗卷

我玩開紅綠票全清場(綠票全清只限異境)，平均一日升到1天，依排有更新成日要去後篇道中清怪整裝，有時可以一日升2天

另一方面，每日刷最少4次精靈頭盔，每次可以拎5本上級卷，每日最少4x5=20本
加埋每日刷紅綠票開箱同白票拎既上級卷，岩岩達到均衡點

就算上級卷每日減少2-3本都有排搣

雷刀裝咩靈晶？三痛？

O~ Look at me Look at me 就算多刺眼

咁組我唔夠天,唯有用住艾米先
或者暫時唔用偽娘

其實我都係開得4格不過1T真係太輕鬆了，差一格獎由佢啦，老師同草人天值雙增長既情況下好快有360天

我寧願慢少少但開齊5格，未東結算獎勵實在太高質

我比較想開5格

自選要乜好
1. 偽娘as(-1異節)
2. 月華as(-2異節)
3. 龍槍
其實想要緋奈，點解冇得揀

龍槍
As你本身都預左自己升

龍槍依家已經無咩用？

自選邊隻好?
1.雷刀
2.夏濃AS
3.哈迪

下隻as就係佢 日版

用呢隊，fear 1T 尾王2T，開5格

KMS路線？kms隻fear有幾多血

雪乃唔配as偽娘既話一定要自己開 弓&爆擊傷害up，變相輸高傷害就要2T

但如果唔開弓&爆擊傷害up都夠1T殺fear既話都可以諗諗

Fear 必爆，上毒，再飛雪，傷害有溢出，一定ok。
反而kms尾王我是剛剛好2T，仲要靈晶基本上齊+精煉

囡

哈迪，申西雅，晶弓，自選選誰比較好?

成個古東得毒痛有用

點解佢隻風拳打咁多？

4痛 水拳上最大傷害 風P 靈晶都有啦

降晒風耐同打耐 差唔多

哈迪

搞掂fear 1T boss 2T 開5格

瘋女人

但偽娘好似突陣必要角咁
我睇定小小睇下會唔會抽到龍槍as再算

偽娘-1你仲選乜鬼

4星擺到而家，一直都唔想用書升佢
但又抽極都唔俾5星我

原來我未育成過稻草人

個天有時有心玩鳩你你真係鬥唔過
Btw我係計埋用左圓玉買

2周年仲有咩更新 而家剩係刷未東AD好悶

呢個遊戲就係咁，當你打哂隱王，就只剩低副本

其實我未釣魚, LOM未刷, 拍賣未刷哂pt, 好多村/野圖支線, 4星角色任未做過

thanks

其實養草人啲土同水係唔係求奇就得

黃任要做啦，古東有個送一粒上級痛
冇野做咪升武器防具上+10
渾身防具好用呀

第一次打體育館
特登帶由奈去降力
然後第1rd出魔秒左

呢隻game就是要S&L

-1已經叫糊啦，自選好蝕
我自選一定唔會選as，有本體就遲早一定有
何況都係打隱王用，精煉晒d靈晶先打都未遲

新手玩家lm
上巴哈爬文話裝左之後拆靈晶好貴
但啱啱我試就唔洗錢就咁換左第個 睇番個錢總數好似都無變過 想知係更新左定我中bug?

以前要錢，而家唔需要

用會長咪唔怕

係，肥料同種子都唔洗，唔好哂野

我諗外典掛

-1仲自選
自選完就會即刻跌一本比你

依隻貓係唔係未出 ？ 大家圖鑑有幾隻（圖際版）

在奇浩星森林隱藏通道內，我目前有108隻

搵到了 我107

最尾一隻在演唱會

2週年一人一隻5星ok?

有一千石

越cheap嘅活動放越前

主菜在明/後日更新公告

第二個活動 派1001石

TO副本係咪升克雷斯天值最好

仲要fb要夠數先送

日本新年都冇野送

佢最實用....
其他3隻入到隊都升得嘅.

用用下又覺得由利好好用，不過係差佢打唔到真靈精

我都未打真風精靈，但係又唔想升打陣果條女住

應該係乜鳩都加埋一齊夠數就得，之前都係咁

收到風聽日岀阿爾德as同es

由利係咪可以當雷刀咁撐af 條定係只有skull既效果

加combo, 而且加得嚟仲要加爆率, 我覺得TOC斬陣之外就到佢最勁

咩係es

開AF前VC, 加速，加爆傷
AF, 全體加爆率
我打四隻真靈晶，雙子，都用由利

由利 vc: 全體速&爆傷 30%up
as火孤 vc: 自身速&爆傷 30%up

都唔期望有咩新情報, 頂多送下禮, 應該唔會出新主線/支線/外傳/協奏

岩岩公布左出隻新角, 日版都未有

Ver 2.6.200更新「梅莉莎（CV: 悠木碧）」登場！
Youtube影片請點此：

戰鬥開始時會展開新ZONE「閃撃陣」！
「閃撃陣」是可以強化斬突打魔所有武器種類傷害值特殊的ZONE！
雖然只能維持1回合，但是能夠大量提升Another Force數值，可在戰鬥開始的第1回合快速發動強力的攻擊！
另外可賦予敵人新狀態效果「破碎」的技能同時登場！
技能「侵蝕虐殺」可以給予全體敵人2次晶屬性斬攻撃+賦予「破碎」狀態！
被賦予「破碎」的敵人受到的傷害值會提升為2倍(僅限1次)！
搭配自身的瘋狂之力「複製」的連續行動以及隊友的攻擊可以給予敵人強大的傷害值！

又要課........

下, 屌呀?

好彩冇all in 緋奈

就咁睇技能勁到痴線

LM待笑

原來國際服係19年1月26出
週年活動唔係即日搞

佢果陣29號先正式開服, 早左三日預載

日版好似無呢隻

原來係咁

日版要下個月 嚟緊應該要出外典角

比你地班1t人士課

悠木碧, 根本就係龍卷

靜係開左67章拎獎勵咋
點解突然咁多野搞

Cls op角

日版停左5日仲要俾國伏周年先行出角, 架仔會唔會炎上

炎乜鬼上 又唔係獨佔
當然呢個世界係好多傻鳩廢佬好執著呢d嘢

個髮型 髮色 聲優 一模一樣

次元依隻野其實仲可以打幾多次？

痴撚線 As尤恩傷害突破天際

170lv就冇了

原來次數都有章,等我以為一早畢咗業

日版龍槍as，卒之第二隻地陣

VCで「地裂陣」を展開！
「神破・皇竜戟滅穿」は「竜素」の蓄積数に応じて攻撃回数が増加！
さらに、弓/槍装備者と相性の良いバフを複数持ち、味方を大幅に強化できます！

又整容

都唔係差好遠姐 認到既 整容水槍認第二 冇人認第一

想玩機械碧多啲 加傷仲誇過皇女as

個立繪靚好多
btw 招式名點解可以咁中二

直播開始

果幾條柒頭到底識唔識玩用新角打村長被滅團

果條友咪巴哈果個夜汁, youtube果個札男

隻新角 日版係咪冇

火錘專武

新入坑，想問時空貓週年咩都無係咪正常

過幾日先有. 等下

時貓啲槍角全部都中二病既

閃擊陣對住鎖血係咪企係到

中二槍ver2你估講笑

真係咩都無

定到時登入即送新角

好出奇咩 意料之內

就咁自己上加月華加雷刀都痴線啦 破物防破到癲

有咩所謂 上晒debuff 同buff 下一回合都秒啦

唔好睇陣 睇技

日版改到啲陣係附加品 同vc 0mp打全體一樣

上齊buff就出技啦

睇完今次國際服隻英

我預告下一個合作係火焰紋章/Terra Battle

2周年，真的希望越大失望越大

Terra battle

4000石爆死

是日課金圖

下唔等聽日先抽?

廚房巴日服,今日抽AS龍槍吧

真心想佢快D出嘉里德5星

聽日新角咩？

5000石畀隻紫央同狐狸我

950

4000石 開3隻5星 1隻4.5 就係唔俾龍槍as我屌佢老母飛機社 又要我刷 刷到個肝都就黎黑啦

今日又打多次 無石送了 即係派到35次

新手想問下啱啱先開到古東AD, 幾個角色有專武未練
係咪應該allin紅票打升lv關定有其他更好嘅？
同埋綠票應該打現東定古東？ 現東d靈晶仲未拎晒
感謝各位大佬

再抽, 弱者先刷

現東一定要拎晒

慢慢黎啦 如果原班一馬夠過唔使計埋專武效果就慢慢刷現古東 打唔贏boss老閪都升左先啦要 急唔到個幾日

又唔係新角 抽左我6000石 刷到點解要抽到盡

差2本

紅票升艾美/男主天值，或者魔獸王冥值
快d升夠360拎5個獎勵

Lv關其實拎夠6個升20/30%經驗章，就唔馳打

合唱好正

其實玩村長個教學關已經有送經驗30%章，P5第一個協奏有送20%章

另外刷升LV/錢副本都係唔抵，紅票用哂黎刷天值最好，一樣升到LV唔急在一時

綠票就刷住現東先，拎哂靈晶就刷未來東方，古東刷唔刷都得。主線未推到開東方就刷住外傳先

睇片開寶箱個到,如果我爆左紅卡 5/5 再開到紅卡
會唔會都照派比你? 會變成6/5?

唔會, 亦都唔會扣你睇嘅次數

唔該

擺低咗好耐無玩，發覺好多新系統要研究
想問下7抽1博咩好，同埋升邊隻先好啲
而家用緊火劍貓刀水刀魔劍隊
打到1.5部後篇，外傳淨係過咗魔劍12 IDA1 同 P5R1
日服

唔明 停咗之後點？ 熄驚再開？

你係AN? 我IOS好似無得熄

國際版聽日準備抽爆新角

我係an機，
另外都睇廣告類型，有d無得熄

4000石已準備

我IOS全部睇緊個陣都無x 可以關閉

種咗唔知幾耐先得一粒40速

依右先知種野會開到高值種子

點種？

海國洞穴最入面

咁我滿晒票咪必出石

唔會 張票會冇左

諗太多 你估真係隨機

但你話唔扣睇嘅次數
即係一定要清一張票先可以睇到嗰次片？

我試過連睇兩次都係話爆票唔比拎獎
所以每日11點已經gen好咗你拎到咩獎

80抽 除左必5
一隻5星都冇

歪了?

歪左隻as瑪莉
本身已經有

all in 四千石唔中

頂, 120抽先4.5星, 又要去打書

買晒啲特價石 4.5星都冇

頭先入左幻景，好好彩去到終境，唔知拎咩異節好，想問拎咩最好。。。我拎左蝶火女

我都係課8000石，一必5,其他正常機，都係1隻4.5星，必5中天值，

知打邊關拎書？

睇你有咩角，好難答你

咩都無，我會拎 偽娘

巴哈果邊話係工業VH

1000石一個十抽即中
仲要係銅門出
Btw迷信嘅人可以參考我係呢度抽

我咩都無

打雙子打到最後25% 衰係99%血+受傷
條血真係好難預

免費石80抽...最後一下終於出到隻4.5星

係咪只係更新左卡池 屌好無誠意

抽左廿抽唔多對路，上黎睇睇後決左今日忍手唔抽了

Dklm上個星期allin左人偶

IOS真係好撚on9,次次更新都4Gb...
in-game又要再load, 公司WIFI又唔爭氣... GAME都未開到

要咩
我今次係app store更新2百幾mb咋喎

75抽,乜都冇,5星都冇

可能個WIFI 柒到200mb都咁 唉

你地就好 有得玩先

都無新野玩

新角輔助型輸出兼快速拉af，另可作一t人才 半萬能角 建議抽起 算係晶屬最有用了

未得閒試, 有埋新角有可能整隊1T唔駛轉人打哂全部後篇FEAR同小怪嘅隊伍

砌隊玩1T

留名睇越黎越多角色玩開場自動出技

五人前排 邊個夠我勁

抽不撚到，玩卵巢牙？

reported

個信好似執笠咁
同埋d字唔好細d

有得save低上場出咩技我夠

機娘係咪突隊同地隊都無地位了

四星好似冇自動上前的bug

送左1000石，仲多左部人氣投票機

DLLM 4000石5星都無隻

認真問問大家
現東畢業之後應該古東定未東 ？

未東,
古東最重要既傷/痛,未東結算都會出

感謝 咁我完全skip古東架喇

請問國際版幾時更新

魔劍5星之後就無

依家as西雅爾太屈機，可以專心幫佢做靈晶架同上debuff

今朝11點

sorry, 咁點解重未有得抽新角色既

你未更新

每次出新版本都要自己去store更新一次app~

抽到

想問下未來東方啲組隊不斷強調速刷 係點解？
如果照用返普通龍女掃地隊有無大問題？

你指野圖刷小怪料同執下閃光? 龍槍係燐洞唔夠快會被小怪超車, 係皇宮會被大頭鬼反傷
你話龍槍完全唔用得又唔係嘅

sor 我問未來東方AD

點解要速刷隊

未東AD真係速刷, 因為得兩張圖, 我依家連小怪都唔駛打, 打2隻FEAR同大佬就完場

對唔住各位大佬 做左煩膠新手
想問埋彩虹光輝水滴同自選簡咩好

果4個圖係咪每個都要刷一定次數？定係集中1個都ok？

開左圖執到果粒整海洋武器既材料就唔使再入，除左體育館隻fear之外其他3粒都要買一個工具去開門先拎到

另外須注意FEAR要打不是為了結晶是FEAR會掉1~2個變質礦石而變質礦石就相當於現代古代的瓦洛多、骨頭可交換各種物品進一次副本大約可拿到6~12個變質礦石（2個FEAR+4處發光點用撿的）

因為fear係必打，而未東AD道中又特別少怪，如果你下下都要開AF打fear同boss，就要係道中哂好多時間

不過未東無論如何最多都係打兩張圖，都唔會太耐

重可以用貢品增加敵人弱點(要用變質礦石)，都算幾新手friendly

突陣啦 除非你差1本

thank you so much ❤️🥰

彩虹揀風啦，自選揀陣/陰蘿

唔係喎，張圖係你有？

想睇劇情係咪應該玩台伏...

🥰🥰🥰

當然

絕對係...純正JRPG唔睇劇情不如唔好玩...

但啲角同活動係咪日伏多啲

張圖係我有既五星

角色係 因為日版快幾個月 多6 7隻角左右
但合作活動次次都係兩服同步！

但突陣係AS
睇番早幾頁唔係話AS有本體既最好自己刷?

你整張你冇啦不如

咁可以一戰，最多等

呢堆五星都係無既

彩虹：地，你太少地角
自選雷刀或者突陣（如果你堅持要女人）

新果隻值唔值得allin
諗住留石抽人魚妹
抽左次得普雷米亞
得返3千石

認同

第1隻4*應該揀咩

淨係首次國際服岀先已經值得課到有

利申課都冇

上幾次係咁抽都抽唔到晶弓今次算有返啲運

是撚但 / 米悠

反正你之後十抽都會見到佢地

襯而家有1000石送好刷首抽

開定唔開好，刷一次成半粒鐘

3000免費石 一隻4.5星都無
會唔會太過份

可接受，其實如果你會課金就可以直接去馬，唔課就睇你有幾多時間

如果好玩會輕課嘅，
始終佢又係單機又係老Game

呢隻夠爆機

咁去得啦，課強角必五+星夢自選你就會夠角色用

Btw自選打算比晶弓

而家已經無人會卡關
以前無補師 得隻3星卡莉
打魔獸王狂死 勁慘

但晶弓真係少出場

新果隻幾勁 好過條人魚

已經有評測?

呢隻真係值得課到有
國際版有而日版無真係值得紀念

我直接抽2週年pool
6000石3隻5星

抽中睇左啲技 輔助輸出兼增af

仲打緊5星書

係所以我自選一定唔會揀

依隻game其實同玩Pokemon 一樣，目標係儲齊所有角色

Btw, 自選可以揀：
1. as月華(火屬頂級輸出、火隊唯一加速角、降50%物耐、放必定爆擊）
2.雷刀 （風、雷屬頂級輸出、萬用拉af 條，配琪路莉露開af 秒殺所有無鎖血boss)
3. as魔獸娘(魔土屬頂級輸出、基本上係one man band型角色唔需要太多輔助、遲下配魔zone繼續有得玩

梅麗莎個劇情終於唔再係一成不變嘅套路

期待

唔係好明點降a網會排晶弓物攻第5抽完番黎無用過

抽左四千石得隻夏濃

上面依堆角冇原版同as,係唔係揀雷刀好啲， 定魔獸妹or 哈迪
利申： 抽唔到梅莉莎

以前就話可以刷異節，而家咁鬼多as有排先集齊同一款5本

未東換完4件武器之後換乜鳩好，利申缺硬玉

超正, 暫時係咁多個5星連AS劇情中最好嘅一個

我集夠都唔升住，等用先升，因為要做靈晶

做靈晶同升AS有咩衝突？

做vc靈晶要異節，真靈晶最少要隻as角15本異節，隻角搏抽卡可能歪中

i see thxx

純粹有愛用唔用睇個人喜好啫

課金石120抽4.5都冇

啲石應該投邊個池好啲

慘

異節係各自獨立0.1%所以唔會因為多as角色而難左集齊5本

今次周年含義就係抽到新角=有新劇情玩

其實刷3本姐 用圓玉買咪得囉其餘兩本

哇屌 原來維修一個星期送必5 20白值 同 一本自選異節同補返票

又幾撚抵喎 咁岩冥值唔夠使

抽完190抽週年pool覺得隻game好多機械人
然後想請問下係咪升提拉米蘇先見巴哈話佢一野掃30萬
主線到58章 未打過現東AD
同埋水滴揀邊個屬性比較好

抽完一輪又問多次 選斬定打陣好

其實種子同肥料 係唔係唔用都得？

剛入坑想請教，
如打算課金抽星夢，
自抽選 雷屬維克多還是琪路莉露 優先選擇

有23隻3星total好似
包括有得升5星個隻

你得咁少五星會唔會自選揀陣角仲好
你講個兩隻唔配陣都唔係好發揮到

你想淨係升天的話係

收到，如果我主力月華，想配陣選邊隻好

一野三十萬要刷到2046
個人覺得龍槍唔值用自選揀
同埋巴哈成日有好多人無腦吹奏龍槍

新手嘅話，建議星夢唔駛咁急抽 可以拖到臨完先抽，因為你中間呢段時間一定會抽其他嘢，等你粒自選石就到期前先睇吓揀邊隻

睇錯以為你問自選
龍槍你已經有的話可以升先
畢竟係方便前期道中
不過我都無用過龍槍比唔到咩實質數字你睇

唉，都係過唔到雙子，次次都係last條鎖血線早左換陣角岀黎 好撚難預呀，唔撚柒打了

用偽娘又大力得滯，成日留唔到一隻儲af

月華應該配火陣？無玩過唔清楚
但都建議你抽多幾下睇睇邊個屬多5星先再決定
陣角最萬用的話就係土陣霧華
亦都係巴哈人比較大推ge
但如果你得幾隻角就想課的話
其實去某網買石帳起手會唔會仲好

收到，謝謝樓上兩位巴打

打陣，
斬陣之前送左隻

你咁齊角

梅莉莎個劇情睇到我眼都突埋

唔好再講啦抽唔到

Me 2

講咩

啱啱手痕又中多次
So far呢個池3次十抽都有中五星

2週年池

暫時國際版咁多隻5星連埋as劇情最好睇嘅一個

工具人不如渣貓

個劇情正在渣貓唔會長期出現嘴遁

好多都係冇AS

其實必出桔梗抵唔抵抽
諗緊課唔課

桔梗個分身比較特別,都有啲用.
利申,課咗

呢張圖點整架

好齊
過左140？

含撚啦臭閪

126 咋

國際服140係咪齊角？

144

邊度有寫蜜樂每rd補血的

得131

諗諗下950冇得拎貓印
會唔會少左個離幻境機會

雖然不嬲都冇乜

得117

抽個陣不停見到機械人 抽到我自己都笑左出聲
雖然應該係日經

Thanks ching
睇返巴哈其實都有dd罵戰係關於新手應唔應該升龍槍

自選抽到垃圾空氣精靈

其實幾好用 無其他替代角嘅話清怪一流

有愛就升 個角色故事都幾有趣

我覺得龍槍既好處就係可以一隻清曬個道中，唔洗用咁多隻
咁你可以將天值高既放曬係同一隊 易啲整到一隊240/360
打唔打佢個專防就睇你打東方副本之前有冇時間
精神250幾都夠清現東副本,武器/徽章用+速 (拍賣會武器-->古八妖武)

啲罵戰好多係幾冇意思 assume左天值可以由主角/艾美就頂255咁樣
玩得耐既是但都拎到幾隻80以上既出黎
新玩既邊度有咁多

其實係有d無腦撐龍槍嘅人引戰

同意好用
有就應該升黎玩下
但肯定唔值無腦撐個堆話應該自選揀佢囉

共鳴術技效果：依回合內使用技能次數最多的屬性(不計算雷/陰/晶屬性)追加敵方全體該屬性魔法攻擊並附加效果：無屬性(我方全體HP回復50%)、火/水/地/風屬性(敵方全體該屬性耐性100%DOWN(1回合))

我有空氣精靈本人，加17張異節

“轉”篇之前無敵清道，最愛最常用。

可以合真靈晶

終於買齊晒拍賣會啲武器

我首抽龍槍開局 前期遊戲體驗非常好 全部秒住過

計埋as呢？ 日服如果計埋有190

限購必出5*個啲唔抽？

我自選諗住揀佢或暫晶弓

+24隻=168

課金石抽普通池咁豪?

想抽新角 仲可以抽咩池

呢隻驚係中開個日就係咁中, 唔中就1000抽都唔中
通常10-20抽冇5星就好停, 唔係就會咁..

咁如果你本身多角ok ge
但對新手黎講點都係揀陣角重要啲囉

game到冇得睇的？

要用課金石喎

我搵唔到

岩岩睇左了，原來有分，以為冇分

AS偽娘係咪配冰弓最好？

岩先拎晒獎勵d石抽埋last10抽中杜娃as

7000石 抽左先但唔知有咩用

有as火鎚就好用架啦

想問露查娜沙漠個地下村莊點去

新手想請教下，如果岩岩玩，手頭上得以下既角色金剛武係咪揀劍好啲？

我玩左成年都唔捨得揀其實唔係必要野黎

有無人知演唱會首歌係咩名
好撚熱血

屌直接去左監獄唔記得左去沉澱之地......

我都係，直至有第二把，一定要簡左第一把先比接，咁我先簡左拳

唔係話去kms的

空中城郭邊個位有附加礦石換？

沙漠有兩個流沙坑，好像是遠的那一個

出現了 自膠

好鳩複雜

4.5都好 起碼可以睇吓劇情

劇情好正

我覺得最正係擺脫咗千篇一律果種劇情模式, 係一個好開始嚟

135

金剛武已經無咩用，你喜啦，我就會外形行先
不過你如果揀劍（屬性強化）可以比7616用住先，直到你有智慧劍

佢唔畀我落去，想問下要過玩幾多章左右先開放

唔該巴打，新手岩岩玩驚揀錯野，件武好似好少有咁

好耐冇玩
求問自選揀咩好?同埋組咩隊好?

好齊角

呢個唔關拍賣事喎

你連靈晶都買埋？

太耐，我唔太記得，好似是外傳天之塔

你都齊角
或者自選睇邊幾隻最缺異節
組隊睇你想打咩，冇定

如果自選下面幾隻，大家會揀邊隻？
晶弓
雷刀
風補，申西雅
哈迪，拉迪亞斯

關事啊 個十幾款武器開圖鑑 玩咗我2個幾鐘

雷刀啦

其實拍賣會好易刷

升緊稻草人 我諗遲吓同你一樣

我得高級品冇換，反正唔用

有冇人有巴哈真風精文字攻略？
之前有巴打貼過，搵唔返

全部換晒等出新外傳

琪路莉露隊 雷刀係咪優先過貓刀?

自選你睇差邊隻陣角先啦 雷刀 月華 as翏露絲都唔係必要 基本上你做好啲防禦 再諗攻擊都未遲 唔夠輸出咪磨 唔會差好多架咋 唔係刷頂傷 隱王最難打既雙子同真精靈都係需要防守多過輸出

推
差佢未打

貓刀招技係無屬性+可以上痛
雷刀係風/雷
雷刀既優點係拉AF 最新隻隱王冰獄鬼我都係用雷刀過

基本上用斬陣就可以放貓刀
用雷刀就要睇隻隱王會唔會耐風/雷
我覺得雷刀係好用 但都唔係必需

睇下有冇卡關 兩隻貓道隱王/八妖打唔打得贏再決定抽咩比較好

琪路莉露隊 依個後期應該唔會再咁講

諗緊雷刀/哈迪，點解巴打揀雷刀?

因為得呢6隻揀真係揀雷刀

次選風補，我雙子靠佢保命

THX

因為火陣汎用低D?

有1個係變貓玩2.0個個先開到應該
剩係記得落去係隻貓會識得捉多幾隻野

唔該晒兩位巴打，等我再研究下先

點解咁講既，我啱啱抽中呢隻，日文網站有99 分，以為佢好勁添

放心 佢係勁 唔會咁講姐
因為有陣之後溢傷得好勁 暫時冇boss係一定要用某個打手
通常做膽既都係陣角/AS公主 好少話打手隊咁講姐 除左AS火鎚

都係，後期打隱王真係用唔到

你老母真風精靠特工降智真係含得撚

Thanks! 我都諗斬陣應該汎用D, 但有D想要攻擊型火陣
2週年有多個自選就唔洗煩

原來用斬陣好易就過

貓刀得as

同埋得免費斬陣，冇得嘲諷

Fatfat

屌你演唱會個支線任務

咩菇咩菇fire

笑左

有聲

演唱會野圖係得一隻fear咁少？

突陣係勁難過，youtube有例子但好唔穩定
抽到角再打番囉

冇以上角色，我想問哈迪，雷刀同as魔獸妹應該揀邊個？
我依個月唔會再抽

斬陣用邊隻降魔攻？

見人話AS下膿VC清地牢小怪, 但隻烤肉獸差唔多10萬血, 3粒解放上級加埋HP最大加烈風劍先打6萬幾, 點搞

?

我用mona

屌那聲抽新角又射左一萬石落海

抽中無所謂，抽唔中就。。。

抽吾到龍女

但有動畫, 再加上怨鬼就....
我最後加埋普攻槌, 另外雛VC好似勁啲

轉篇真係好短 主線推進少到

今次刷得耐

刷異節有無咩心得
點解可以一星期唔夠就刷到出黎咁屈機

30秒一場 刷3本其實唔難

刷魔獸城

心得, 幾千石買票

唉屌

好J嗎？

阿妹幾多冥？

我抄果個打法係用會長、貓刀、雷莉、尤里、瑪莉、斬陣

具體點操作我唔記得，大概思路係盡量達成先手補血，記住用會長單體降速

試緊 佢加皇女上buff 用盾叔as 1T輸出

有冇好想法介紹下

冇帶阿妹刷過 成日都唔記得帶 今期刷西方雷都冇帶配布角去

又刷左幾多石？

刷左兩次十抽多啲姐 抵到爛 又刷裝 又有好多唔同異節

但仲未搵到最後一粒既光珠開未來貓社

唔明你講咩
係咪日版先有

換真靈晶果個？國際版都搞掂好耐啦

下，原來講呢個

跟wiki 逐個位篤一次囉

梅莉莎用落去好似都麻麻地
係得第一turn 勁

早知唔抽咁多石

去返後排岀返黎唔得？

唔得
得開場一次

通常篤第一次...係會唔齊的
明明跟住

所以次次見到依d隱藏收集要素，我見到都唔會執住得閒一口氣睇攻略執就保證唔會漏

試過有一次見到就執住d先，結果後尾睇住攻略都要搵好耐先知自己miss左邊個

執漏慘呀，我會去wiki提示果點成版篤哂冇先去第二個位

係 角色書同異節好多

執嘢呢啲我真係唔夠膽唔睇攻略自己執

最慘係一開始開 冇睇住執

呢加點搵 先頭卒慘過食屎

終於磨完第一次毒菇
打好耐係咁解毒

用煮野食啲武器 全部中毒無效

依啲執漏一粒同冇執過冇分別
一定睇住攻略漏

想問下遇敵率上升係咪求其塞喺啲冇用嘅靈晶俾草人裝就算？

幾時既隱王？

除左毒傷
我得as伽琉同男主有裝晶岩用

好耐
安娜個妹升5星個時

是但求其塞俾後備角咪算，四屬靈晶你應該多到嘔架啦
而家又可以分享靈晶用，又有復原礦石

你而家又儲左幾多萬石？

應該有3萬掛
個記錄我冇拎
唔知

thanks a lot

Cls又3萬

thx

有咩手機game推介

GBF

車, 原來梅莉沙招破碎係得一hit而唔係一擊, 咁最大化輸出都係得雪乃陰蘿之類...

好多bug, 有時無啦啦顯示係前面

咩來

橙 我冇原版中二同國王

coin master

係咪個d實時起兵打人既game

碧藍幻想 出咗好耐 中意肝嘅人最岩玩

抽普通pool係用咗免費石定先定付費石先？

好似係免 抽果陣會寫

終於得閒打番d立雜野了
前日先打番剩左個4隻現代八妖

吾挽支那驚

而家既角色靈晶陣，用腳打都過到

Gbf 日本驚嚟喎，肝到仆街。

我個肝好健康，但電話舊電.....

dllm人渣

呢個支線幾好笑

想問下現東冇乜打過嘅話其實應該打返現東先定繼續打未東？

碧藍航線先係支那game

有冇話大家玩咩ser 多，如果買ac

呢個o 唔ok?

買初始石帳，
單機劇情game,由頭玩好d,

識日文咪玩日服，
唔識咪台服

想問下時之塔唔夠打，要去邊升lv

搵張夠打既野圖 係咁跑升下LV 升下裝

好似以前玩啲online 驚，要刷

或者直接食經書

請不要攻擊我的村莊

打怪 升Lv 煉裝備

食經書,記得搵隻勁既,食死一隻,唔好平均分,GAME入邊有1隻升滿LV,其他角升到LV60之前, 都有加成,
而且經書之後刷得,初期唔馳留

玩左一年，而家先知

計game入邊最高等級角色既3/4lv

所以經書升死一隻，其他都升快d

隱王差風精一隻攪唔掂 , 好唔好為佢食夢書升貓刀?

得前期要。。。

佢個由利有裝真證既 抄唔到佢
不過佢用薇爾貝特af之後秒左兩隻小怪
試下點用佢代貓刀

勁多side quest , 有排玩

呢個我有睇，佢為左谷速度連水之斬火之斬果d都上埋

睇下齊唔齊角抄依個 將薇爾貝特代貓刀
潛解HP最大劍&虛空之劍再執執啲出招次序應該過到
冇貓刀最麻煩就係要T1-T3殺兩隻小怪 佢AF之後直接殺左
至於AF傷害同埋MP 有潛解同專武瑪莉應該唔係問題

終於齊書
呢隊一team唔駛轉人打爆後篇全部FEAR, 道中就400速草人VC雛秒殺, 係皇宮麻煩啲要用埋月華打隻大頭鬼, 不過又唔係要用呢TEAM刷料MP都夠用

唔使刷呢關了

冇雷莉
研究ing用安娜搭薇爾貝特，點解冇人用月華as雷刀陰蘿打風精

你唔係有突陣咩, yt隨意搵都有啲低配版過風精喎

靠謝提降智真係慘過含兩條撚，用原版國王又唔夠力

唔quote上面啦
你係咪有拉迪 咁有冇會長?
用會長/蜜樂/雷刀/安娜頂雷莉都可能得 不過依個要試試
冇雷莉煩好多

謝提勁喎

風精應該有配布攻略

話說未東換哂4把武器之後換咩好，買飛定直接換硬玉

買飛其實唔覺得抵 有成50%出上級卷

有，但要用幾粒硬玉係d唔會用既靈晶上面，都係擺下先

遇敵率上升真係好好用

想問下古東AD嘅先進土偶有無話換邊隻靈晶先好啲？

近排想玩返中文睇劇情
隻game 5 4.5星機率幾多?
難刷到hihi

抽個頁有得睇 信唔信就自己諗

個個pool唔同
無固定幾%?

50%
中同唔中

每次抽2-3千 無5星就唔好追落去

好大機會一直都無

幾年前手機跌左落海無哂帳號資料
依幾日開左隻新帳玩返 有無咩課金活動
（國際

無 周年活動都係垃圾

好癲

冇，全部垃圾黎

HP MP快癒力係咪要入海之國換？

唔介意可以去買個空嘅石頭帳號

靠霍利克慢出vc終於磨死古代99999隻八妖

個帳係咁 唔知仲玩唔玩得到

我見話咩自選活動
國際服係咪無？

得水槍 瑪莉叫好用啲

自選池 國際服有
課金石1000可以10抽之後送你一張自選卷

如果我依種情況有無話自選揀咩
同埋開頭係咪抽2週年會比較好？聽人講多5星

直接買自選帳開局一定慳錢好多，隻驚五星機率太玄
唔想買嘅直接玩都得，拎咗協奏角之後都已經好好玩

痴線4隻抄過左

由利得61裝個9死1生章

應該差雙子4真精靈苦膽
擺住先...

好似唔係，海之國換咩火斬水突果d垃圾

治癒力就20粒海之國換

快癒力d高級野應該要拎土偶換

好似唔係

追post睇到上面風精
先知四穹群星有真靈晶打
咁難打既 開水陣打火老虎被秒

2樣
X之祈禱 可以有招技 全體X(eg 劍角)2回合傷害加30%
潛解後3回合50%
另一個好似係有招技 自我回復50%HP

係咪有得留喺終境等更新新異節？

就算係真 咁咪要幾日唔玩

之前聽人講過，等我試吓依加仲有冇，加上異節我無邊本想拎，最盡咪蝕3本夢書

啲票點算

好日都唔入終境 豪畀佢

想要異節多過票 就知佢唔會刷異節既人 得閒先玩 咁樣拎異節最輕鬆

最近幾次白票連第一/二層都去唔到咩料

幾時出魔法陣，等左好撚耐

靈晶潛能解放之後應該唔難打（除左風精比較煩）

好似跟外典第四話 應該下星期

以為今個禮拜 又話近日推出

魔陣好似幾好玩咁

玩魔陣，要咩key角色？

as魔獸妹 專武瑪莉 專武as水法

好J就最緊要

請問魔陣池同二周年池既5星機率係唔係一樣架？已經有茶壺但係好少角色，想睇下抽邊個池好d

As水法要等佢醒，就算打完專武都唔識用

邊洗用果招

如果你真係好少二周年池up 果啲角色
我覺得抽2周年池好過魔陣池

buff倍率好高wo
如果T1訓，T2AF果時瑪莉清debuff咪搞掂

大頭輸出係獸妹同蘿潔塔，水法都係要佢招加combo 為主

無錯

二周年池我有紅字個Ｄ，AS一隻都未有，好似中新野既機會唔太高
・蘇賽特
・琪路莉露
・瑪莉艾爾
・米絲特蕾婭
・希斯梅娜
・伊絲卡
・霧華
・拉迪亞斯
・菲露米娜
・謝奈
・維克多
・杜娃
・伊法
・月華
・提拉米蘇
・皓月
・麥提
・由奈
・芙朗
・繆露絲

本巫C師打極都唔出
5星火焰統治者本書都出2本了
想升伽琉上5星都咁難

我個陣都係咁，當你升完5星之後會係咁出

hello請問新手依家入係唔係已經錯過咗啲週年獎

1000石好似仲有....

你可以去刷王城，刷刷下自然會有

得返25本夢書，想請問下以下有無邊隻值得升AS：

安娜
芙朗
水劍
風拳
偽娘
夏濃
狗頭
謝提
貝特朗
玫莉娜
貓刀

芙朗<=突陣
偽娘<=自己輸出能力唔錯, 又可以BUFF其他弓手隊友

仲有安娜AS都ok, 破陣獨角獸輸出唔差

6月中抽一堆人+d免費角
日日清票終於60
可以拎出黎打紅票蛇肝

話時話出左靈晶潛能
as紫央飛天未

255男主都得2本
有1本升左
而家有1本

雛裝個精鍊HP回復力VC拉AS夏濃, 招風斬可以必爆, 唔駛再忍梅莉莎拖時間嘅動畫

加土法

打中二as專武可以單騎

可以打奇效

國際版斬陣應該點組好？

我齊異節 但無本體
由奈就有本體 唔夠異節
想玩水陣

抽咁耐，垃圾到咁都少見

好常見

屌外典第2話又係呢啲執野劇情。。。垃圾

貓刀 AS月華 陰蘿 雷刀

週年好垃圾 都係得1000石
如果新手玩不如買個石頭帳號

咁我試下轉下刷王城睇睇
唔該師兄

14章新手岩岩抽到依2隻
想問下放入隊換走邊個好

米悠，謝提

正常咁清票 圓玉買票 已經齊5本更科雞異節
但我無機體

想問下魔劍2 外傳個諾澎族想食咩我可以點知呀
佢講波。波咕嚕，以為係地下村莊果個飯檲，點知又唔係
我可以點check

我明點解喇。。頂，一揀就揀左個船內

睇巴哈。

呢4隻齊異節 係咪都可以升

夢書開始多

我睇就係唔知，原來係帶個諾澎族過去翻譯

你唔好係到扮新手喎

真心想知....係咪升得

升哂佢

升晒 隻驚又有返啲意義了

再抽就可以加天冥了

as咁難中

2 3升先

我升晒

遇敵上升係咪3粒先有明顯效果

180舊垃圾換背水
普攻齊野好爽

Ida啲人咁中意變裝

假新可恥

一粒都明顯 3粒你行四步就趕怪 打副本 一條長少少既路就打晒啲怪

刷+10武器一流

好耐先夠180...

唔好意思 想問下組隊應該點組，定亂放過住主線先

我只係夢書比人多少少嘅新手。。。

第一幅頭4隻 夠爆機

唔洗用果d 咩陣咁？ 後面兩隻又放咩好？

你第2隻就係斬陣 放後面再拉出嚟就開陣
第1 ，3就係斬角 4係奶媽

塞多隻主角入去 另外個位是但 你用唔着

頭幾日開我己經推主線打未東
古現東都換哂

我見d 人話隻維克多斬陣好犀利咁，升佢定升E絲卡好？

4星唔使睇 等抽到5星再諗
用住伊絲卡先

初期過左關先，首先揀幾隻方便通關既5星角去升，盡快推完主線再講，你練度咁低講咩陣都哂氣

伊絲卡（原版）幾有用，VC同5星大絕都對清怪、推主線有用，AS版反而比較差
另外，每個屬性都升一隻群攻角

升晒80先講陣啦

入係咪已經無1000石送

2週年想回鍋
國際版宜家咁多個pool應該追邊個？
All in個2週年pool?

是

信箱無就係無

呢隊野未東想秒王要咩靈晶 雪女已經上曬3毒
水弓 hp最大增傷 同東方增傷已經精鍊左
但都仲差5分1 夠竟係邊

精鍊玫瑰刺, 冰晶弓MAX, 渾身

打完第一部都係得隻首抽2週年角
點搞

好用？

渾身係咩 防具？

係, 升到+10HP最大時+15%傷

第一部d王 fear都係入場1rd秒純睇返故事
但d角60lv就滿速度跟唔上之後d怪好無癮
之前日版都係第一部完就放置

其實你keep住最新關 你得一隻咁既野點會夠打

你拎架波子跑100米

好似仲話有水斧維娜專武

黎啦終於 1T等你好耐

2週年回鍋玩玩
買咗個有20000萬嘅石頭號嚟抽
抽到哩啲4.5-5星
主要抽2週年pool，同埋抽咗5/6次10連新限角pool 但唔中

練緊頭6隻係咪啱喇？

你個20000萬石 accunt幾錢？
應該執笠都未抽完d石

屌係喎
2萬 / 20000 先真

玩斬陣

頭4隻組一隊已經玩曬

真地精af打到鎖血反而之後比佢秒
真水精慢慢磨反而贏

得十本夢書
想問下以下邊幾隻升五星先比較好？
貓刀 （有斬陣
土法as (齊異節 有地陣
雪弓 （有水陣有突陣
新角
伊法
茜as

以下未齊異節
西雅爾as
雷莉as

其實都係打隱王用
有突陣咪西雅爾必升
又唔係一定要用哂d夢書，擺下先都得

芙朗同as西雅都差1本

尋日終境搞掂芙郎 今日出埋最後一本歌姬
用左兩三千免費石 刷魔王打左一個星期 好好彩各齊三本
As盾都出左兩本

今次二週年pool算係幾好,抽到中二槍as同拉迪亞斯
想請教下，四屬既槍加芙朗係咪冇咩用。

同埋靈晶方面，減益果類應該點用

認真一問....係咪可以stay喺度12個鐘等拎新異節

唔明你想問咩四屬槍

當睇唔到啦，打完post完都唔明自己講咩
Sorry for 1999

好似無人會落減益靈晶

慘 抽唔到

再多一單....再多一單就好了

單抽中

免費10抽

10下單抽

雪乃由16抽到105 屌你個閪

仲要

成堆守門員

等ES紫央

入咗去3-4日未出嚟

為左魔陣個1本異節

見到渣喵個樣莫名奇妙好地好笑笑

等你試，
都係1日啫

另外係聽朝11點，平時早更新都9點幾10點，

所以唔只12個鐘

係都陰蘿先 個故事上得教會有呢招玩

早排回歸 依家打到2部中期左右 得好少圓玉
艾米同魔獸王 邊隻升5星先好

暫時現東h帶住4星艾米都刷到
係咪應該轉去整魔獸王普攻流

整普攻流條件要好多

普攻要7x章拎左把全體劍先有

咁我都係乖乖地升隻艾米上去先

首先要清晒主線

專武戰好難打，第一戰已經唔夠打

又關心我

咩意思?唔俾買?

短時間內大量購買會鎖

仆街仲要紅日 都唔知要等幾耐先開工 班apple

咪好囉, 幫你省番個首期

感謝大佬等我地有game玩

呢加先黎慳個幾單咩

屌佢老母我要玩1T陣呀

巴打你咩進度 正常第1戰要輕鬆打

你比你有咩角，同打邊個專武嚟睇睇

國際版
課晒啲特價石另外課多5單都抽唔到

再課多5單實有

課啦仲望 課到俾蘋果關心先啦

依家啲草人唔加100倍血量遲下平砍都會爆

開第個id+game
課住先

有d第一戰都難架

原來公主詩篇咁難出
打左20幾場出得1本

1T教先係真理

呢啲打沙包邪教 邊隻王會咁戇鳩企5T俾你打

我有joker mona 雷刀 陰蘿 拉迪 同緋奈，啱啱完成第一部，打緊貓刀專武，佢係咁buff 自己，我無啲debuff 既角色，打唔入佢

IDA3拎瑪娜 就可以清曬狀態

130抽梅莉莎池，抽左3隻舊機娘番黎就係唔中梅莉莎

每次儲到差唔多2000石就開新池

唔該巴打，試下先，不過有排，ida1 都未打

依隻驚課金好似都幾貴
依加自選活動係咪最少要課188？
我見先得1000石咁少

cls真火精打左3鐘

3個鐘

唔課咪肝囉 條路自己揀

呢啲勁野冇5單都唔會出

冇人迫你課 配布角夠打 啲活動都係 仲要冇限時

你要面對既係不停膨脹既戰力同角色既圖

抵抗到你可以唔抽

試下响kms 支郜前面抽

80抽 除左必5中左隻5星之外
一隻五星都冇

結束回合

[A/I]《Another Eden：穿越時空的貓》(41）1T教才是真理

屌咩 真係抽唔到喎

每日一抽係咪今晚2300後？

齊角-2